租閣樓住有冇伏

有閣樓（即未到一樓）租盤同劏房差唔多價
但地方大成倍，
除左樓底得兩米多d 之外好似冇咩伏，
請問各位巴打住閣樓有咩要注意？

幾錢租

5000。二百幾尺

多謝巴打。我星期日 四五點去到都好似幾隔音，冇開窗

ok啊～ 邊區

深水埗，後面係嘉頓山